（live）九龍西初選論壇！快啲入嚟睇候選人表現！

開咗啦！快啲睇

黃碧雲都係到，有咩三口六面講清楚

有本土派

毛E都係到

push

原來民陣召集人係社民連

張昆陽好攻擊型

好火藥味

狙擊手

本土

岑子傑：唔希望選舉造成同路人撕裂
又俾其他人用自己時間任講

一齊衝

睇緊

MISS MO 係咪想割碧雲

李柱銘已經被割

馮同張都幾好

對泛民都好火藥